n賓扮狗扮得好似

地下嗰個係球員，上緊網嗰個係會員

原來唔係扮

唔係扮

唔好侮辱左隻狗

笑到仆街

下圖隻狗應該上緊連登，同唔同意？

你今晚比人狂撚

幾時扮狗飲水

騎劫個po?

係扮人飲水

真係狗唔係扮

Nben要扮
肉酸唔洗扮

笑西